有冇人老母過份照顧自已，直情有d病態？

老實講，根本想佢休息吓，唔好搞咁多野
但係佢講極都係咁

我老母認第一冇人敢認第二。